博爾索納羅在特朗普落敗後改變立場 不再阻止華為參與5G建設

巴西聖保羅頁報（Folha de São Paulo）報道，總統博爾索納羅在美國總統特朗普（Donald Trump）大選落敗後改變立場，不再阻止華為參與國內5G網絡建設。

與特朗普相同，博爾索納羅曾以華為會與中國政府共享數據為由，拒絕華為參與國內5G網絡建設。在12月才有消息指出博爾索納羅正在尋找合法途徑，將華為排除在巴西的5G網絡之外。

有分析指，由於中國是巴西最大貿易夥伴，華為亦有價格競爭優勢，博爾索納羅面臨政府和內部壓力，因此在特朗普確定敗選後改變立場。

巴西副總統莫朗（Hamilton Mourao）表示，會讓所有尊重巴西主權及能提供數據保護保證的公司，參與該國5G建設。

狗

巴西不嬲都奶，見支製疫苗搵自己國民做白老鼠就知

華為有無貨交先

China Joe 做到野

共狗
邪惡熨斗

比新聞大家睇都共狗
唔係我 你地真係比CCTOY洗腦洗到以為中共亡左國 永遠都係同溫層

美中和好，回憶小子贏了

中國登上台之後咪有

6 月先招標 , 咁快就表態 ? 啲記者又玩讀心術

放風睇下美國咩反應先

傲狗出嚟講兩句

撐侵是事業.........

不意外

中央政府一直反對
咁樣做嘅只有聖保羅州政府

為華個5G唔係慢過4G咩？ d大陸人屌晒鬼

食屎啦支那仔

加速主義好

OMFG

又講中駁唔到?CCTOY

支那又羸呀。生癌五毛

支那贏乜?明顯比緊子彈美國 唔係咁咩?CCTOY